十點大叫！

殺人政權 黑警填命

叫喇！

經過今日 殺警都唔係問題 ！

今日都唔叫 仲留力呀？

光復香港

時代革命

叫呀

叫你老母 手足平安番晒屋企未？

各有各做又唔撚得

今日多翻好多人一齊叫

屌你啦發咗成日夢仲有力叫咩
攰到hihi